## うって返し

「うって返し」と呼ばれるちょっとしたテクニックを覚えてもらいます。

黒番です。白４子を取ることができます。

Board::snapback-1

---

同じ要領（ようりょう）です。
孤立（こりつ）しているあわれな黒２子をなんとか助けてやって他の黒と連絡（れんらく）させましょう。

Board::snapback-2

---

碁盤（ごばん）のはじでもうって返（がえ）し。


Board::snapback-3
